向今晚兩位勇士致敬

不論結果如何都係找數真漢子
respect